如果真係好想做職業拳手既話，有咩途徑？

如果真係好想做職業拳手既話，有咩途徑？
有足夠業餘比賽經驗之後應該點做？
依家係咪得def有足夠既資源同願意投放落拳手到，訓練到拳手上職業？

諗左好耐先發覺唔係講緊猜枚個啲

你要邊種職業拳手先，boxing, 泰拳，mma都唔同

九秒打唔打到100拳先

Boxing

我講得唔清楚，我指既係西洋拳拳手

樓豬係邊打開？

留名見證未來世界冠軍出道一刻

首先 你幾大呀？

20頭

問下Rex Tso

有冇巴打係def打開

睇左第一神拳先

直接facebook inbox佢？

不如你去DEF個page問, 佢哋可能得閒答你

改個名做Rocky先，之後去搵米奇教拳

問下劉德華，佢打死過察猜

咪咁啦，我認真問

真心就算佢唔應你都冇壞丫想問咪試下囉

有冇人可以解答到我 時日無多